[多圖]馬賽咁多年黎KEEP到對波咁都算係咁

波圖 對 馬賽
軍情

波圖的麥巴爾及馬簡奴有傷在身，今場未能披甲，而路易斯迪亞斯亦上陣成疑；上仗歐聯靠沙治奧奧利華拉及法比奧韋拉各建一功，以贏波兼為老將比比職業生涯第100場歐聯助興。

馬賽在上仗歐聯改用5人防線，並且正選收起王牌皮耶，用奇兵尼曼查拉當積夥拍泰奧雲攻堅，卻未能擦出火花；主帥保亞斯賽後坦承變陣效果不佳，但財力有限下，欠缺資源打美麗足球。

波圖
停賽：／
上陣成疑：路易斯迪亞斯（中場）
受傷／缺陣：麥巴爾（中場）、馬簡奴（後衛）

馬賽
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

近況

葡超老牌班霸波圖，上仗歐聯以2比0輕取奧林比亞高斯，打開今屆勝利之門，表現具說服力。相反近況一般的法甲豪門馬賽，上仗歐聯對曼城慘吞3蛋，兩戰全敗兼食白果，令人失望；加上戰術過於保守，雖然休息期較對手足，但造訪波圖凶多吉少。

我屌你老母彈彈波咩